Anthony Bourdain: Celebrity chef found dead at 61

O
M
F
G
成日睇佢既 show, 鏡頭面前既佢好風趣又正面

New York (CNN) - Anthony Bourdain, a gifted storyteller and writer who took CNN viewers around the world, has died. He was 61.

CNN confirmed Bourdain's death on Friday and said the cause of death was suicide.

"It is with extraordinary sadness we can confirm the death of our friend and colleague, Anthony Bourdain," the network said in a statement Friday morning. "His love of great adventure, new friends, fine food and drink and the remarkable stories of the world made him a unique storyteller. His talents never ceased to amaze us and we will miss him very much. Our thoughts and prayers are with his daughter and family at this incredibly difficult time."